第一班由紐約直航悉尼嘅商業航班著陸！

18 mins ·
🇺🇸 Touchdown! 🇦🇺

19 hours, 15 minutes
New York to Sydney

夠睇晒咁多集Rocky同Creed

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

飛咁長食幾多餐？

19

Bye bye 香港同新加坡

唔係個個頂得順咁長途機 平時10個鐘d長途機都好易死人 19個鐘應該仲多

好似會有幾班測試機
直頭要試下啲人荷爾蒙反應
之前 perth 去 London 之後已經話想試 syd london

嘩屌你，坐撚死人

business同First class 應該非常好賣
（除咗攰我都唔知講咩好

咁大架機連crew先得50人econ都有成行一定ok
試下平時坐滿19個幾鐘迫喺個econ位會點

試機姐
又唔係正式

係咪食足三餐

咁都叫commercial flight？

無載客，全員工，極其量叫ferry ?

有冇人諗過其實空姐咪仲辛苦
好想係果十幾個鐘瘋狂慰藉佢地

係咪要5個pilot

隻腳實臭到傻

6個
三更

15個鐘 飛LA 都食足三餐

半夜可以入逼到死既廁格瘋狂啪啪啪

19個鐘 人都癲
如果附近有bb 真係唔敢想像